[NBA一線] 呢條女做fyp真係好勁~

38歲的關智斌（Kenny）昨午在IG發帖，自爆被操國語的女狂迷騷擾半年，日前更被對方踩上門夜闖其居住的大廈，令Kenny深感困擾，揚言擔心人身安全。不少粉絲叮囑偶像出入要小心；有人亦呼籲他快快報警備案！

男子組合BOYZ成員Kenny已轉戰內地娛樂圈多年，他在13年與趙麗穎合作古裝劇《追魚傳奇》後爆紅，曾有指他拍一部長劇的酬金達3,000萬人民幣，身價不菲。此外，擁有Fit爆身形的Kenny經常在社交網大方騷爆肌照，成功吸納大量女粉絲。

自覺人身安全受威脅

不過，這位男神原來近日被女狂迷騷擾。昨午，Kenny在IG發千字文及CCTV截圖，照片中的女子被打格。他透露，前日被該名女子硬闖其居住的大廈，更自揭已被騷擾達半年，認真慘情。Kenny透露，本周二晚上突然收到其居住屋苑的保安員通知，有一位穿紅衣、拖着行李篋及說國語的女士出現在大廈門口，並且嘗試利用保安通話聯絡他及其鄰居，意圖闖入電梯大堂。Kenny留言︰「幸得盡責的屋苑保安人員阻止。遺憾的是，這已經不是第一次發生……在這半年間，在我的社交平台一直也收到應該是這位女士的留言和圖片，內容帶着莫名奇妙的想像和威脅性的語氣。」

Kenny亦指，該狂迷竟然掌握很多他的個人資料，如地址、電話號碼、通訊帳號等，迫使他從今年初起把很多個人資料更新。Kenny特別在IG向該狂迷作公開呼籲︰「你的恐怖行為已經令我深深感到困擾，我開始擔心自己的人身安全。」他又強調，若這些騷擾情況持續，會考慮報警。

另一方面，Kenny的經理人霍汶希亦轉發帖文，呼籲粉絲不要打擾藝人的私生活。而網友都紛紛叫Kenny報警；有粉絲亦呼籲他出席活動時，要請私人保鑣，以策安全。

做緊fyp

佢癲啲定當年個劉華狂迷癲啲

癲咩呀
做緊fyp

比比鳥之前條女好撚癲fb好多野睇